香港人有緊急事求各位幫推

就係王宗堯套新戲 大家唔可以唔撐 本土電影一定要撐 即使街頭抗爭暫時停左 但都有其他方法去抗爭 一定要買戲入場撐 一息尚存 抗爭到底

推